**Задача.** (Полная формулировка задачи)

**Definition of done (DOD).** (Набор критериев, по которым можно понять, что задача выполнена. Если возможно, стоит здесь указывать ссылки на файлы, в которых нужно производить изменения в виде [link](Относительный/Путь/От/Корня/Репозитория))